老板星期六出 whatsapp 話星期一返工要睇 report 問我幾時有

我奇怪明明星期一係假期黎，跟本做唔切。跟住老板表示星期一會在馬來西亞，所以唔係公眾假期，上司下屬要同步，叮囑盡快完成 結果死死氣做完，無左個星期日。。。

Quit la

又唔見份糧同你同步

自尋煩惱，抵你無左日假

但之前我有事，佢真係響我唔掂果陣加左我人工(仲要幾多下)